有冇poly medical lab science既巴絲？

是咁的，小弟我send application 去 mlt board申請mlt 牌，佢reply叫我去考11月個exam, 考關於medical lab science，想請求各位讀緊／讀完mls 既巴絲，你地可唔可以share你地4個core area 既lecture notes 俾我溫習 ，因為好想考好個試

唔該哂各位

可唔可以講下你背景？ Degree 咩科？

Biochem, 邊間就唔講啦，費事俾人起底

讀完biochem就可以直接考mlt牌?

印象中以前唔係話一係poly mls畢業 一係就要去hkuspace讀個兩年制certificate 仲要老闆推薦先讀得果個

之後先可以考?

唔識 我degree都未有 垃圾sci仔一個 同問mlt哩條路應該點樣開始點樣行

聽聞合格率幾低 樓主自修 加油丫
利申：bio仔

poly mls, hku space 呢兩個係一讀完直接攞牌，試都唔使考

mlt哩條路應該點樣開始點樣行？
攞到牌先 之後想入醫院做

合格率低都要考，冇計啦，覺得自己係行做lab呢條路，但讀完bch出黎冇任何牌，做lab etch人工低到喊

hku space?

有冇諗過medical sales
隔離post 巴打話 人工都幾好 （freshgrad 頭幾年計）雖則要跑數

考牌永世冇得升partI

yes, 有個course叫high cert in medical lab science

毒L講野唔得

諗住攞到入醫院做，跟住讀返high cert

聽人講醫院好似剩係請少少非poly,有冇巴絲知行情

我都想知

合格率三成

推下post睇下有冇巴絲解答